以前中學成日好多唔識嘅低form妹妹揾我影相 其他frd冇人揾

但而家佢地個個有女
有d仲差5多結婚
我就單身

我都係
點解我咁撚令囝無女朋友

咪搞錯
係揾你幫手影相
唔係同你影相